有冇人心入面有D野無辦法同任何人講

包括親人, 朋友, 知己, 紅顏...

又叫春？

利申：有

同唔同人可以講到唔同ge野, 但總有D野同邊個講都唔合適,